有條女係我屋企樓下飲醉酒應該點做

佢身上得身份證
電話都無

仲有冇意識？

報警囉

call漁農處

斷撚哂片
見佢落的士企左出馬路拉佢番入黎

全部都係雞

驚佢屋企人屌佢

去便利店買牛奶俾佢飲

啪啪啪

你都係想我講執翻劑啫

扶左佢坐低 馬上訓撚著左
叫極都唔醒

將軍澳 唔通你識佢
快啲執翻佢啦

法官大人

影張相黎先la, 佢正唔正？

唔通唔屌得?

一陣警犬叫我落口供我嘜仆街
仲有佢電話唔係身

埋住佢係路邊花槽先

成班晨運呀婆食緊花生

條女大約幾歲，係咪著褸屌裙果d, 去完蒲呀

屋企有冇女人 拎佢返去先

睇左身份証仲大過我
但唔係褸屌裙

拎個鏟黎用下 一齊埋

條腿好撚正

如果佢係靚女，
暖男向---）隔離睇住佢，r Wtsapp's 完。

如果係肥_大隻型，
大可放低佢係張椅就算

圖在此

我諗最唔好彩就係條女半個前先落車，天都光晒。

如果早2,3個鐘，個天仲黑媽媽，有排樓主玩

唔會係我杯茶先

佢連身都唔肯起 仆街啦 依獲

執左佢兩個鍾啦
但食唔落口

咁可以放低佢就得，
佢又無生命危險，
又3唔識7，
除非你想識佢/ 要佢答謝你/ 勁擔心佢，
唔係既話根本大可不理

點解？睇佢條腿，佢應該幾slim.
佢個樣好唔得？

連登技能執動物變到可以執女

留名

摩牙

tko?嚟緊等我順便返工

巴打係邊？即到幫拖

即屌

lm

報警la 仲問

屌9佢啦 屌你仆街

驚佢俾警犬

你不如唔好撚影啦

靚唔靚女

抽象畫

瞓咗就影全身啦 唔影樣咪得囉

性暗示

慈雲山？

大師級
可以放係眼鏡鋪考人視力

好白滑

求現況

行埋去問佢有無事 再順手執番劑啦 咁都要人教

唔係話唔信你 不過你開左個post，我滿心期望入到黎 一打開，屌，原來圖都冇幅 如果你有幅圖既，就算假既都好過冇 起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母 點知家陣冇野證明到你講既野係岩 又冇野證明到你講既野係錯 就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在 問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在 大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈） 一句到尾，你而家都係冇圖 冇圖既你開個post做乜？ 人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？ 不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

影張咁既垃圾都冇人屌

樓主快d update啦

快！

條女醒左未

試過幾次都係報警等警察來

試吓屌吓佢個西睇吓會唔會醒返

休班警ready

奶醒佢啦

樓主藝術家黎?

當班警同休班警鬥快

食咗先算

影撚到咁

屌你老母冇樣都算喇 波都睇唔撚到

樓豬又要懶係野影 影乜柒呀你

樓豬update 下而家咩情況好喎

唔插系咪打飛機射落嘴嘴
揸下波波先
睇緊av

禽流感

講真你得閒既話睇實佢 買支水放佢隔離
唔好報警喇 一陣係警署比人姦左仲衰

冇樣

要小心
唔好掂到佢啲便便

抽唔少水啦

[img]圖片網址[/img]
無圖你話有位港姐衣著性感訓你門口都得喇

唔好為屌一次閪要坐幾年呀駁唔過呀

坑口？

尚德？

現況點？

樓主企圖強姦俾人拉咗？

此post已完
大家mon住蘋果等睇樓主俾人告老強

樓主屌緊條女唔得閒覆

樓主就爽啦
正宗仆街仔 自己爽

可能佢用sony機影

緊係帶佢番屋企照顧佢

到佢醒左自然有得啪

冇圖

仲未保釋

最後點搞

執左屍啦？

樓豬！ 你好躝出黎

小心禽流感

樓主潛水